港航客機飛日本成田機場 3日遺失6零件 懷疑飛行途中跌落

日本傳媒報道，抵達日本東京成田機場的多架香港航空客機，近日接連發現有零件遺失，數量達6件。成田機場一度封鎖跑道搜索但無發現，相信零件在客機飛行途中跌落。香港航空表示正調查事件原因。

日本國土交通省成田機場事務所表示，於周日（26日）至周二（28日）由香港飛抵成田機場的數架香港航空客機，於降落後均發現有零件遺失，包括燈罩和螺絲等。成田機場事後封鎖跑道並派人檢查，惟找不到任何客機零件。

關閉跑道搜索期間，令其他航班出現延誤。成田機場表示，同一間航空公司的客機機身於短時間相繼有零件脫落，情況十分罕見。香港航空正了解事故原因。

會唔會空中解體

運房局指定回應，已要求民航處嚴肅跟進調查，確保飛行安全。 (設計對白)

只要有一百蚊機票，窮遊港豬都會衝上去

支那公司
唔使錢都唔坐

俾狗坐
解體都唔撚緊要喇